萌娘來推廣－「我自由我導」視覺小說創作比賽

「我自由我導」視覺小說創作比賽現正接受報名，奬金總值50,000 港元哦！大家快來參加，創作自己的故事吧！

另外，萌娘還未取正式的名字。大家快來幫幫忙吧！

萌娘講解

比賽詳情

簡介會